獨遊東京有咩做好

小弟黎緊獨遊東京，total9日，想問下各位巴絲有咩景點適合自己去 已經plan左去3日秋葉原仲有咩景點推薦，第一次去東京

真推介東京tower 同埋 Tokyo towel

Lm，我都獨遊東京 不過3日2夜。

邊個機場返？如果羽田最後一晚可以去大江户溫泉勿語

可以睇下貝遊日本D片

秋葉原睇返幾個鐘vr av

仲有冇

來回都係成田

Plan左3日都喺秋葉原喇

輕輕鬆鬆行吓高尾山

利申：上次自己去7日

係想去嘅話
大江戶有直通巴去成田 不過時間鳩啲 價錢幾平
再唔係都有好多免費接駁巴去附近地鐵站 搭地鐵去機場都得

藤澤市

吉原

呢個ok啵

補充返我book間民宿喺谷在家果邊，附近會唔會有咩出名景點玩下

你plan得去3日秋葉原
應該都有一定程度既毒

推薦你其中半日去sod vr

其中一餐食呢間
我次次去秋葉原都食

一日
富士山即日來回（睇景+影相）

一日
上午築地（食）
下午台場（浸溫泉+睇景）

一日
全日池袋 （食+玩+買）

一日
中午上野（掃平野+上野公園hea）
夜晚東京鐵塔

一日
全日鐮倉+江之島（睇景+影相）

一日
去皇居跑步 去咁多日抽一日做運動睇風景啦唔好掛住係秋葉原打j）

谷在家係邊到黎？

咁就一定要睇vr av

獨遊無乜難度 獨食會唔會俾人歧視

因為我都諗唔到有咩地方好去 又未去過秋葉原所以想去慢慢潮下聖 sod vr 即係睇vr A片？

日暮里舍人線其中一個站，上網睇好似真係完全係住宅區

歌舞伎町有bandaiVr場

住足8晚？ 想知咩價位

去橫濱

我見佢新屋先簡佢，share house 黎，但係有獨立一間房，一晚120蚊左右

獨立房$120抵wor

附近真係唔熟

最近景點都係得上野公園or池袋立教大學

你參考下我個plan啦

第一次去應該岩你

中野
富士急
雷門 淺草
無敵家
上野

仆你個街，我想放假囉

係bor

漏左雷門寺 skytree

原宿買平嘢
新宿vr遊戲城
鐮倉江之島
橫濱

想去行富士山，但行完唔知有邊好去

雷門打卡聖地

話時話有冇d咩地方有好多鳥居影下

真正得自己一個行動既其實得8人、第一日有fd一齊玩，英文應該溝通唔到，小弟我學緊日文所以想獨遊下提升下個水平同個膽

6月中左右

依家去東京識普通話有用過英文

旅遊聖地太多大陸人

你幾時去，五月頭應該好多人

鐮倉江之島自己行下hea下都ok，不過對上一次我星期六日去多人到旺角咁款

我？ 6月12-21，去程凌晨機，回程夜晚機

不過睇佢張相好似好細間，得張單人床，電視機仔，一張枱仔咁

好奇問，VR AV 係邊？

我plan過落山之後去河口湖住一晚, 之後去熱海

即日來回富士山有冇得諗

我都係6月中
咩都未plan

秋葉原7層樓

我反而係河口湖一晚，上山一晚，箱根一晚

行李搬黎搬去？

唔識路可以參加新宿官方幾個鐘旅行團（遊東京），起碼唔使plan

好趕
獨遊慢慢hea仲好

市區內典型路線：

1. 上野（上野公園、阿美橫丁） + 淺草（雷門、BANDAI總部出面嗰堆動漫公仔） + 晴空塔（晴空塔西南面有個「區立大橫川親水公園」，嗰度有塊晴空塔自拍鏡同一條滾筒型長滑梯，幾過癮）

2. 明治神宮 + 原宿竹下通 + 涉谷或新宿玩VR（涉谷嗰個平啲抵啲，用埋LINE優惠只需2700円110分鐘任玩7隻game）

3. 築地 + 銀座 + 台場

呢三日最好安排連續進行，咁就可以買張72小時東京metro pass完美運用

東京外郊一日遊：

1. 江之島+鎌倉

2. 橫濱（中華街、山下公園、象鼻防波堤、大棧橋碼頭、紅色倉庫、Cosmoworld、日本丸紀念公園）

3. 富士急

4. 川越

5. 輕井澤

6. 日光

五月頭獨遊留名

靖國神社

六月廿號開始八日留名

打算孭一個50L袋去就算

我都係
上山的話, 梗係唔好帶咁多上路

vr av

入雀庄打麻雀

係日本90日 好想番黎

咩原因想返黎呢個地獄

濛撚到仆街啲片 已經係去sod嗰間 片又少10套得一套有屌西

叫雞

香港濕熱已經好地獄

睇下間民宿暫放行李再唔係放係車站

都唔會呀，清過手機嗰種啦
點會得1套有屌西，記得松本同波多野都有喎

去秋葉3日睇虎穴， 不如去千葉果間，大好撚多倍

lm

去得3日秋葉原的話唔差在行下中野

有幾大間?
秋葉原有三間都唔夠佢大

毒撚

獨遊6月10-23號

落埋鐮倉江之島玩
覺得人多好壓逼就去多d近郊
上件10月獨遊8日
plan緊再去登富士山

有啲本係得最新果本, 千葉果間有埋前果幾本, 走之前再補多幾本

上年去睇仲有大槻響

千葉真係太遠
附近有咩嘢好行?

江之島同橫濱weekend去會否好多人